我宣布我又被林早洩Bam ac

上年宣傳LIHKG同要求高登改革比人Bam咗
前幾個月開咗個新之後最近想回家
跟住PM林祖舜同佢講我想改名做XXXX（同LIHKG一樣）（非林書生）
結果第二日ac被自動登出 之後就冇再入到了

二五仔

我試哂呢一生人用過既所有密碼都入唔到

ban既話佢會話帳號已被鎖定架喎

分一個sp比我得唔得
阿婷
Candice

我每個ac都抄密碼

Candice la 反正冇聯絡

連仔快d bam埋佢

屌你又吹淡

圖都冇幅你話早洩殺你全家都得啦

你又係嘅 連仔知你愛回家咪幫你一下囉
而家咪好囉 有理由回家啦
做咩又黎多個ac 咁想回家仲係連登post做咩